議員轟警只准自己貼飾物

節錄

議員轟警只准自己貼飾物

譚文豪

【本報訊】警方因不
。。。。。
要求紅十字會交名的舉動更是可疑。

相關新聞：抽血員「反警」差佬拉隊走 要求交人不果 紅會致歉稱跟進

質疑「起人底」

紅十字會曾到立
。。。。。
其實近日不少防暴警員均於制服貼上挑釁性標語，亦不見警方阻止。

過往曾捐血的立法會議員涂謹申表示，按其個人經驗，無論填寫問卷還是抽血的過程中，不會特別留意抽血員的飾物。他又指若涉事抽血員的衣物上大字寫上「黑警死全家」，警員可視作合理冒犯，但若身上僅有細小飾物，警員即覺得不妥，恐是過份敏感，且包含政治審查。他又認為警員要求知道涉事抽血員的姓名，舉動更是可疑：「好怪，你想做乜嘢先？」

政界人士亦對警方做法表示不滿，又一村區議員劉偉聰於fb說：「抽血員的飾物也得罪魔警。若要跪地求饒換魔警魔血，請紅十字會不要稀罕。」前立法會議員區諾軒則批評：「一班小氣到不堪，私怨大於公益的物體。」

民主派又贏 畫面好靚